Netvigator 1000MB 上網$238/月 算唔算抵

用左差唔多十年 就完約
而家個Sales Offer我 30個月約 $298一個月 免七個月月費 平均姐係$228一個月
另外送惠康$800Coupon

想問算唔算抵 或者有無邊間會再平啲

Thx

我hkbn $168/month bb1000